<h1 align="center">Напёрстки<h1>

<h3 align="center">Игра довольно проста и понятна<h3>

<h3 align="center">Для начала запустите server.py из папки server<h3>
<h3 align="center">После чего запускайте client.py из папки client<h3>

<h3 align="center">Далее будут подстазки в самой игре<h3>

<h3 align="center">Игра расчитана на много игроков, для этого просто запустите несколько client.py<h3>
